字母哥可能下季加盟湖人組三巨頭

是認真的嗎？阿德托昆博加盟湖人，加入勒邦占士和安東尼-戴維斯的陣營？難道只是開個玩笑？

如果奪冠已成為如今阿德托昆博內心最強烈的需求，那麼加盟湖人必將是他的最佳選擇。若能將躋身當今聯盟最出色行列的3名超巨一併收入帳下，湖人勢必會成為奪冠的最大熱門。

阿德托昆博如今僅25歲，來到荷李活之後他也還有諸多選項。他可以傚法奇雲-杜蘭特，在湖人拿下一到兩座總冠軍後，和湖人分道揚鑣。甚至於，幾年後當占士和NBA說再見時，他還能成為湖人新的建隊基石。即便沒有占士，由戴維斯和阿德托昆博組成的二人組，也將使湖人常年位居爭冠球隊行列。

作為回報，公鹿可能會得到凱爾-古斯馬、丹尼-格連和一系列未來選秀權。這或許不是他們能收到的最有吸引力的報價，卻至少可以讓他們有絕佳的機會完成平穩重建。

他可以傚法奇雲-杜蘭特，在湖人拿下一到兩座總冠軍後，和湖人分道揚鑣

最衰條仆街開壞個頭

259絕對唔係第一個

佢唔係話唔會轉隊咩

新浪何求，是認真嗎？

底薪ok

On9

如果真係呢三巨頭一隊
留名等睇對手全場守zone
睇下佢地夾埋入幾多球3分

有ad依隻全方位三分都射到嘅超級神獸點會怕無空間打，佢行緊rmbj 條數

Lm入warriors

字母唔抱團根本唔會拎到冠
話佢係新lbj係吹大左

除左dirk仲有邊個可以單核拎冠

咪撚on9 啦，成4000萬大約湖人點食

打錯，2700萬
湖人可以用咩人換？屎綠？

內線塞車？

係都入勇士啦curry kt 都勁

字母接james火棒

占屎做第六人算啦 唔好霸住晒

Lbj

勇士啱字母多啲

有浪花拉空，籃底任鏟

佢以為湖人3分勁定自己3分勁

RMBJ 同 AD playoff 3分都差唔多有4成命中

去打中峰啦屌

AD LBJ 都射到3分...

可愛

勇士應該多野換到啲喎，2nd pick, green, Andrew wiggins, 公馬拎到都唔駛即刻砍掉重練

Linsality will return？

識去一定係去熱火

我覺得唔會走呢類球員完全係建隊核心

阿德柒昆博

湖人用咩換
又想打劫呀

去拓荒
Lillard + 字母

去勇打中鋒啦
我2k都係咁玩

潮人唔需要佢講真

用我換

RMBFOJ

人地已經講左會留公馬

想問有咩隊可以食到字母個人工？

D轉會傳聞一向都係9up
未到交易日都唔會知

CJ <-> 字母
白邊27m今季完可以開份max俾字母

抱奶共占腿

賤種LBJ去到邊，邊度嘅後生仔就會冇撚曬

無左可愛
Toronto都打到搶7啦
唔算單核
當年隊dallas 無dirk應該季後賽都入唔到

16騎士算唔算

03 Duncan

又黎打劫全世界系列 kuzma+green+pick就可以換到字母

上年換ad算唔算打劫

你都係搞吓笑姐係咪？

睇番呢10年 真係冇

騎士單核入總決賽比KD 4:0

好多LBJ迷真係CLS
完全將KD轉會做到佢係史上第一個咁, 去洗白LBJ

而家望番 (以KD實力) 佢冇轉到會拎果兩冠, 佢到而家都唔會有機會. 因為傷+ 西書個人既問題..... 你睇西書而家去同HARDEN 夾又係咁....害死人

當年唔係有Jason Kidd咩？

Ok you win

3 秒區好撚迫wor, 佢同james一樣需要大量射手，去勇士啦

幾多歲呀嗰陣

換ad起碼有出ball ingram呢幾個young core

去到會變成bosh咁比人嘲笑

嗰年佢得分能力低左但控場同助攻未回塘喎不過真係靠Dirk Carry, 其他人做防守做得好

一邊要星一邊要新人，仲要ball同Ingram 做重建當時市面上仲有更好咩唔換既AD都係走

唔係之前先話字母哥同公鹿坐低傾點樣發展咩？字母哥應該未想走住

要轉都唔轉湖人啦 都唔夾

字母今個off season 唔會走
公鹿無字母就會即時重建
所以pick係關鍵
依家根本冇強隊stock pick

下年off season自由身走 字母先可以去自己想去嘅隊

要睇字母肯為總冠犧牲幾多，ad同字母二選一要打c

另外人工方面多過2500都好難食，唔通拎曬成隊去換，下季全隊打7/8個人

係啦係啦 全世界都想去潮人啦

手殘咋

吹大咗 每季季初都話練射波 最後去到季後賽都係得直線轉身入樽 易守到

等完約之後簽一年低薪拎左champ再走

要走都去勇士啦

奧拉祖云

練好啲射波同傳波先好講組團啦
1打1勁係真 5打5剩係識9剷同掉炸彈有撚用

佢唔係話想幫公馬拎champ既咩

佢都想，點估到35歲小前鋒拎到助攻王

又咁講
抱大腿後其他弱點會有人分擔
佢夠晒用

等佢出去兜個圈再返黎衝

佢睇得明先算

其實字母哥已經講咗自己想留隊，樓主仲係度攞大陸新聞出黎講

點睇都係RMBJ開壞個頭啦
Wade made him a champion, not the other way round

嘩你老母個畫面

對手一定好絕望 場場外圍兩件射到你屎忽開花不特止 籃底仲要比人強姦

感覺係work
不過都係唔夠當年KD咁變態，真係得分機器黎，本身單核都無人阻到佢得分，所以當年加盟先咁黑人憎

kd入勇咪又係屈

94年奧拉祖雲

kd都講過想喺雷霆退休

All go LA la diu

我信字母㗎

PG都話留雷霆啦，結果大家也知

佢入人工其實算平 27m呢個年代唔算多

傚法LBJ拿返兩個冠軍,再返公鹿

占士為左超越mj 6奪冠軍
底薪續湖

咁占士都有幫騎士拎冠做英雄
kd又無返雷霆

Kd 當年進攻真係好無解 入勇連防守都進步埋

pg有留低多一年喎，今年好似係okc trade走佢喎

入牛仔好過啦
聯手Luka

賤種占狗係咁無恥

同啞仔去咗大飛喎

Vince carter?

西冠都未贏
講到湖人今季贏硬咁

bosh都叫識射三分，字母除咗鳩衝仲識咩？

我覺KD 仆街好多, LBJ係抱團爭冠軍. KD直頭係幫支冠軍隊錦上添花.

笑死...好似LBJ咁

成日扮睇唔到...

韋迪唔駛靠LBJ都拎過冠軍喇
仲要全國電視廣播大賣自己心路歷程最後話自己去heat 跟本兩個都係一擔擔 何必分咁細

贏唔到先要爭3巨頭

D.Wade攞冠軍個陣咩陣，LBJ來個陣係咩陣。06仲要俾高登笑左咁多年黑哨先有.

有人話熱水 籃網 勇有可能

其實我覺得字母哥去勇士最好
勇士本身個班底都好
而且提供到外線火力去配合字母哥
不過如果字母哥去勇士Draymond肯定要走

如果講夾
勇士最夾
咁撚多射手完全岩曬佢
但唔想佢入勇士/同RMJ組隊

29支波隊應該都會出好多報價換

大陸狗貼完飛機文未 你老母做雞

Who? CBA role player?

無新聞，找水吹

KD 單核總決賽都入唔到，仲要3-1 俾人反cup

KD？你想講TD吓話
但係嗰年parker攞FMVP

巴打，唔好咁認真係連登傾波，占士有原罪架呢度

垃圾新浪文 拉

字母哥完咗系列賽已經講明會留公馬會續約

上年kawhi算唔算？

KD 而家咁仲有咩可能
出得番黎有22+唔傷打完一季都偷笑了。

以抱團來講，KD成功過LBJ 好多
LBJ 由CAVS 1.0 之後出走, 全職組團
贏左幾多冠大家心知
16年仲要係咁樣黑番來

一講騎士冇foj戰績曳撚到仆街班友又藍絲上身我睇唔到我唔知

我講
20172018果年

屌sor
嗰年Jr carry勇士

黑乜撚野呀湧屎狗

KD 單打屈佢好多，起碼射波贏幾十條街先

宇母一日唔練射波一日都唔掂

廢話
成隊波拎foj做核
冇左佢打得差都好正常

仲要留低高薪既JR 同TT
卡死曬d人工

洗白lbj ?占士前大排組團超級球隊 湖人 綠軍

對住4全明星戰隊 變咗俾KD4:0

湖人係咪馬龍加payton果2件老野果次

話占士開頭真係2010年先開始睇波

好波

大陸新聞尻吹樓主都po 想引大家屌湖人呢隊波姐

湖人根本就唔撚需要佢

咁咪係單核囉
冇事就話佢有愛神幫手
根本就Lbj原罪

F4, OK, showtime 夠唔夠

利申反占

但共占絕對唔係抱團第一人

其實抱團唔知有乜好屌 有幾多冠軍隊冇翻幾粒星？
冇組團根本拎冠機會低撚到傻 而且組團都要隊波食得落/肯食咁多星
就算簽得晒三巨頭咁淨低都冇幾多cap買role player

抱團一直都存在 根本冇話破唔破壞聯盟生態

唔否認係單核 但牛仔除咗司機外嘅 都係一線/近一線球員

Marion 冇晒進攻但防守冇廢
Kidd 老咗都仲係top tier PG
拳王係果陣係一線藍領
Jason terry最佳第六人

唔明果陣點解比人睇小到連first round都過唔到

Kevin Love 廢撚到
2016 冠軍，占士同艾榮就the block and the shot
條撚樣廢撚到一d 貢獻都無,就做個咩the stop 俾佢話最一個possession 受死左curry
佢其實真係廢到爆

真
每年都有多球隊有兩、三個頂薪
但一加入就做到奪冠大熱、俾人鬧組團又幾多個
講到尾咪又係球員實力
求其搵嗰年okc Westbrook PG Melo Adams 冇人鬧
想像下同樣頂薪嘅Westbrook 轉做lbj ，冠已奪。

可能傾完發現轉會係最好既發展機會呢

講佢帶頭組隊緊係講緊佢第一次走果時啦
依加講緊佢組巨頭帶起聯盟壞風氣

打錯，係上年

每隊波都係得大概120M去組軍
你砌得好咪可以3/4星
砌得差先會單核
唔明點解組巨頭會俾人屌
明明每隊波個人工一開始係一樣

降薪先係破壞生態
為咗攞冠軍
身價10M既role player
去接底薪就有問題啦

好憎奶共占
不過佢之前已經有綠軍三巨頭

要講公平 大球市小球市吸星能力差咁遠就係最唔公平嘅野
但呢樣野天生 唔滿意可以唔玩冇得賴地硬

其實反占都好多理智球迷 盲反共占真係肉酸比占迷笑

呢個真 如果唔係俾球員free agent做乜 俾佢玩浪漫主義呀雖然我有選擇不過我都係決定留低贏得個城市人歡心！

好多人為拿殊 馬龍 史托頓 伊榮感到惋惜 但再多人嘅惋惜係咪可以幫佢地換到冠軍戒指？

叫trade me嗰啲就真係要鞭 Irving同AD同女人就真係仆街

ok係oneal帶隊，之後加新秀kobe都算組團?

咁其實jordan搵埋rodman算唔算組團

公鹿咁都放又可以擺爛十年

KD

米拿

其實得返一年約，明知自己唔會續
叫trade me唔係對母會仲好咩？
起碼有返啲渣拿
唔續又唔出聲，自由身走仲傷啦

想叫trade me應該係私底下同GM講 公開講咪降低trade value 好似舊年Irving對隊友有意見 想贏波難免會有脾氣 但就唔係對外人講囉

其實我覺得無咩分別
你最後一年約未續
然後GM放風搵offer
同公開叫trade me有分別咩
其他GM都知咩事啦

我記得塘鵝管理層係睇Twitter先知AD決定走AD叫佢經理人同全世界講

AD個case有啲尷尬
佢好似係季中叫trade me
嗰陣淨返年半約，其實都差唔多，因為最後都係拖到完季先走，得返半年約先叫trade me實得垃圾級offer
Irving 直頭完季就直接叫trade me

美斯

Irving叫trade me之餘仲有威脅唔trade走就做手術 而且淨係unfollow RMBJ帶風向引人屌RMBJ要為呢件事負責 事後知道走其實係純粹想做大佬

Irving係真仆街
淨兩年約叫trade me

james之前 有邊個會同人夾好晒打兄弟藍球
之前 d組巨頭係球隊操作
佢唔叫第一人咁邊個係

舊年Paul George仲有三年約 鬥低賤

同Leonard傾好咗就話走 原來有長約都可以當自己係free agent

但佢同Bosh係履行咗合約先走喎 再睇返騎士同速龍幫佢地搵咗咩好幫手？要屌要笑就應該講熱火三巨頭大大聲話Not one not two ...six同埋扮咳抽Dirk Nowitzki水

支那何求

Rmbj 抱團狗始祖

所以咪話 佢地幾個夾好晒打兄弟籃球囉
呢d先叫抱團
james做呢樣野之前 會唔會有球隊組巨頭而被其他人叫做抱團啊

你對抱團嘅定義係咩先？上面有ching講咗cap space得咁多 集中組三巨頭個代價咪要犧牲個深度同綠葉嘅質素 前人冇人咁做係佢地自己選擇 我咪話做球星係咪要浪漫主義 消耗自己prime time之後等球迷批准先可以走？佢同人夾好至少佢有約在身嗰陣都冇罷打hea打或者叫球隊交易走 咁去邊又有咩問題？

見你好似將抱團同組巨頭當成一樣野咁講話james唔係第一人 所以指出番組巨 唔等於抱團
而係抱團方面 james的確係第一人姐

至於組團呢個行為有無問題我就唔加評論啦

咁咩叫抱團？我理解係接近free rider 走捷徑

KD遠投近射都有，全能機器。字母係適合勇嘅，Curry 同KT開始年紀大，要衝多次冠的確係首選

真係ON9 上面講撚咗咁多仲話占士係抱團第一人

算係咁啦
雷霆賺到傻wor
快艇出既資產係代表PG加kawhi
雷霆食曬

點樣而家都唔會有機會
當年雷輸勇都係輸4:3
你好似唔知點解KD比人屌咁

抱團
有團 先走埋去抱
即係講緊痴埋去嗰啲人
痴冠嗰班

攞一個低於自己身價既合約
去冠軍級別球隊

今季Kyle Korver Marvin Williams都比較似
不過佢哋又可以話冇咩隊想要佢地

佢唔熟薪資規矩
冇得怪

David West

有冇睇上年架ching

當年OKC 係3-1 比人反CUP
你睇埋西書拍住PG 同HARDEN。我本身都唔會咁話西書
但睇埋佢今年真係頂唔住,佢毒瘤來

KD入勇實嘔心架啦，但結果論係呢次轉會令佢即時拎兩個冠兩FMVP. 歷史地位上番好多。唔轉就冇。勇士有CAP ROOM 簽其他人，一樣會贏17 18年.

其實好多人忽略左OKC有Westbrook 呢個因素，條友真係毒瘤黎，打波唔係為左隊波贏，英雄主義腦衝IQ低，做佢隊友真心無眼睇

無KD
勇17打唔死騎

勇士唔簽KD 一樣補到強，一樣會夠打
唔好講到2015年勇士輸左咁...

無kd都夠cap簽個all star
好似個年簽咗巨額轉播費

其他all star真係無KD咁嘅能力打死騎
更何況當年仲有咩free agent可以一定打死騎

點都係kd去勇最舒服
係輸完即刻走去對家 點講都好難睇

15勇打7武士騎都俾人拎兩場
憑咩覺得無KD穩贏騎

trade走lbj 字母＋AD雙塔都玩能晒

不如你睇下16年free agents 除左KD同續Barnes之外 有咩好得過佢地兩個嘅小前鋒再講

冇撚咗個引擎 最多咪去返pelicans雙塔嗰陣
AD+未傷嘅Cousin第一中鋒有低位有3分都係咁
字母+AD可以做乜

反而公鹿
Bledsoe DiVincinzo Middleton LBJ Brook
東岸第一

咁就要搵返mda做教練

可能全部都係老將

格芬好似仲多元化不高手短易傷

NBA都冇哂人 幾時執

明明綠衫軍搞起先
占士如果輸比猴隊魔術、pg溜馬，我諗都唔會去熱水

綠衫軍三巨加朗度有實力，又陰濕內外攻守都有齊，單核點打

睇下依家點先啦 可愛

又輪回 ,去一隊打贏自已 3-1 既 全nba 得 kd姐

lbj係去組巨頭, 之前綠軍都係咁